去日本娶個AV女優做老婆有冇人制？

樣靚身材正

但比男優中出過無數次

波多野

有

桃乃木或者相澤南

人哋寧願俾人輪都唔想嫁畀你

金鐘班毒撚應該只要係女人都殺

巴打自視過高 av女優大把錢 樣靚身材正 床技一流 排隊都未到你

我要求唔高，正係想要個香坂紗梨姐

落妝就唔係同一個樣黎架啦
更加唔好講老左要拆彈拆鼻兼變肥走樣個陣就只係一個比無數人中出過嘅阿嬸

高井桃，高千穗，高橋聖子
要我戴帽我都肯